突發 ， 陳肇始護士配戴銅心口罩！

突發！

同志們辛苦了

佢都唔識戴口罩，戴咩都無分別啦

胡定旭成隻狗咁

陳肇始後繼有人

胡狗上次上光明頂俾才子撚

真係
不過港共俾左幾億生意佢

為人民（幣）服務

陳姑娘淨係出黎喊 辛你老母苦

仲要罵市民防疫不力，好慘

有時係街見到d人帶銅心口罩，都會離佢遠d。

問過郵局
已經無派銅芯口罩
佢翻用緊n個月前的垃圾

三大肥仔
胡定旭、何志平、馬時亨
都好撚乞人憎

絕對係 有啲仲要封晒黑邊

你唔要佢哋咪戴囉

佢哋戴完冇洗即棄你唔知咩

希望佢快啲瀨嘢!!!

no啦，郵局話已經派晒！
你用到只會係以前果個

因為收埋晒比佢哋做show
你唔見佢哋個個一做完節目就換返普通口罩

就係因為佢唔識戴口罩先會戴同心口罩

海外入境會送兩個

利申： 帶緊